有無咩好嘅洗頭水推介

轉季就有好多頭皮，已經日日洗兩次頭

用緊john master organic
幾好用唔會笠又唔會乾
同埋無致敏成份，唔會頭痕